大波靚女女朋友但佢唔肯AA

聽日421 勿忘721

港女都係啲男人寵出嚟

有冇靚女同我拍拖肯AA ?有既留TG

靚仔OK?

拉

我唔靚仔 中等樣 不過有d 家底

我唔會迫我男朋友比錢

你已經好好

有好多弱雞大愛港男 又請食貴野又送channel 袋，條女隻手都冇得掂

不過未有得扑之前,最好堅持AA

咁你簡個平胸醜女佢俾哂囉

大波靚女 不過hello無圖

普通樣得唔得哈哈

咁又唔好 我中意AA多d

扑左都就要請？ 我唔係叫雞喎

分手囉

跟住介紹嚟識下

日日屌到回本

齋食飯錢咪當叫雞跌咗囉屌

屌到悶先算
當叫雞

無圖，無討論空間

仲請唔請男朋友？

我比錢你 你迫我做你男朋友

你唔當佢係雞姐
但佢當你係嫖客吖嘛

我34 佢24

純文字真係有人討論🤔

老年食...
執到啦你
你有無甩頭髮發福？有既自行扣分

有少少 但我都見得人 朋友話我似2中

有冇D cup?有就體諒下喇。 出到去A cup既港女都係要請。要請就請個D cup以上

可以咁衡量既咩 我拍拖又唔係為左扑野
佢幾大波又點？
btw 好似有

屌得好

唔係咩叫父權紅利

大十年又點老奉請佢嫁咩 咁調返轉姊弟戀 姐姐34歲餐餐俾哂係咪就Make sense?

咪係 岩岩畢業學生妹我都要堅持AA 證明我唔係叫緊雞

姐係點解？

連開兩個post係無用嫁喎

想連登仔陪我一齊屌鳩d臭雞！

屌到厭就飛is ok

比啲相黎睇下先啦

中上樣啦 好過好多港女

但唔可以因為咁樣要我請哂囉

姐係...你屌多佢幾次你就回到本

都話我唔係當佢係雞 我地真心相愛架屌

blocked, 垃圾post

有啲女奉旨攞男人著數，天性嚟

屌完好pass比下家

唔想洗錢